[推到完場] CF 阿美利加 對 皇家馬德里

12月15日 18:30

all in

唔好有人傷is ok

With Ramos already ruled out with a knock, Pepe hasn't trained today. Looks like Nacho & Varane will start.

真皇留名*
我James又要carry

咁早場

留名

6點半睇畸寶

有幾早
之前聯賽有場都係差唔多時間

最早咪又係7點

早場反而睇唔到揮手區

半個鐘都差唔到好多啫

食飯點睇

未放工

廢青時間

一場波半位鐘差好遠架啦*每場比多4分鐘拉膠我皇好難會輸

手機睇囉

睇皇馬西時間波已經成日搞到遲到
再請假比人炒啦

我都係 成日比人屌返工遲到

十卜James
唔係會然果個

好彩我公司射波遲到都無事
成日睇三點九搞到第日射波/遲到 西甲d閪撚時間

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

估唔到韓國連世冠都播
正斗

BTW 等睇出丹尼路被456
仲要無拉膠救世

以前細個讀中學成日唔番學就係因為睇左西波皇

今場睇唔到既都係假皇

留名先

有冇人知cable app用數據睇一場幾mb

含撚啦

用公司wifi😎

想問下有無人知邊到有順啲嘅免費link

幾時會出陣容

應該5點幾就有

james x11

要温書 不睇了

溫女

假皇

入定先

冇拉隊長冇得買補時入波

有james帽子戲法

真皇有女留名

係嘅都好 爭氣

屌！仲未有陣容睇

有冇 lin ?

有線Lin

禾朗禾迪

哇屌 唔計傷病 真夫添

Ace stream, sopcast, web live全部係曬度

pish

上場留力留到差啲失分 唔夫添比人屌啦

好耐無見過呢個夫添中場

有線

呢條英文好清
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

極速返緊屋企

我屌你老母icable條link比長毛睇架

LOAD唔到添

濛到

Load到？

痴線咁狼死既

凶狠搶截

冇人睇 假皇

拉膠比比都唔出

啊朗染返小小金色又幾型

同james一齊留力決賽

機師扮拖舟

icable條友洗唔洗咁激動

機c

唔知飛撚左去邊

有冇手機lin
未收工

屌你老母原來賓周馬正選

Cable 啦

細佬呢排d出波好似無一球有威脅

係

屌
仆街賓周又行行企企

米路仲係未有狀態

腳法還有 出波就不了

Cable條link清到呢

比阿朗推返走

差d比人入

細佬鳩斬

icable真係唔撚識架喎 講到機師唔係國家隊咁

拿大哥比人爆

拿祖差d比人爆過

賓周真係死廢老黎

米路又想球權比人

賓周冇出場？

無出好多場啦

應該無

仆街賓周
還我達子

佢唔係坐緊監咩

好掛住我聖

眼神防守+米路無態，係咪比人快反

G

大聖真係好重要

對面鐵桶 無拉膠無波入

又比人射一野

米路

機會黎了

射人牆機會？

獻比看台既觀眾

阿朗入到我食屎

射空氣

結果人牆

射人成功

好痛呀

怒射

皇馬射罰球條大斜線

新肉盾

機師今日d交波鳩鳩地

奈何成個場得佢上下鏡

中柱

屌

又中屌!

又中柱

差小小

阿朗慘

牙朗又比人逼害

啱啱越位果下又中 處男咩

慘

省人牆 + 中柱 + 西面 = 丙朗的軌跡

C朗係幾正

屌你咩控唔掂又唔交 柒馬

阿朗

今場機師冇助攻/入波 我塞渣維食屎

尤其入唔到波發脾氣嗰陣

btw 睇緊cable 所以冇乜上水

喊左
賓周做乜野

巧打耳

賓周馬真係弱智喔

摩迪

基佬

又準備射人

中人牆75%
飛機20%
其他5%

對面個教練：

我估飛機

仲有5%

C朗又黎

原來中人牆係為左第二下

第二腳

第二腳勁到

賓周終於有射門

James係到就正 兩球左腳位

足球版拆你屋

旁述吹到必殺技咁

咪撚掂啦柒頭馬 後面仲有個人補中

試下左腳射啦

懷念禿仔

ICABLE 旁述話阿朗係專登

offside

我朗左腳一樣掂

禾仔D 9UP論

大力到

專登左咁多次終於練成

垃圾賓周馬!

成日傷

廢馬我屌你老味

屌奶星
踢中堅啦

摩迪勁

廢馬做緊乜

下次直接左腳射仲好

唔自己勁ban ？

含撚啦賓周

卡華閪

威左場r聯，又開始散步

我聖係到 兩個左腳位
二零了

賓周有份搞到C7咁獨

keyword差d彈返入去

有線啲旁述

還我達子

主 撚狗

積仔，見住機司守緊仲鏟落去

出占士未

賓周

鬥廢？

還我達仔

出達仔啦屌死你

成隊都好似輕敵咁

Kroos d無限分邊轉邊真係好正

邊個話踢皇馬就唔會渣

雞堡9up完未

竟然係正氣

正氣又吊命

屌 又吊命

賓周入

modric靚直線

垃圾賓周馬
腳仔傳得好咋

卻仔比架

成場比人屌就入

竟然係賓周

其實射得靚
高水準射門黎

但賓周哩下真係好冷靜

吊 佢成場波淨係踢一腳

modric靚橫線

呢球幫賓周吊鹽水

行行企企成個上半場終於入波

邊個反賓周 又夠鐘屌

成材

咪撚讚條仆街

草左半場氣 下半又再草過

笑

世界各地買半和我相信都屌晒鬼

賓周馬學班大帝揀波踢

下半場頭10分鐘

賓C馬始終係皇馬最強前鋒

半場換達仔， 佢就可以扮係功成身退

BTW
機師又一次話比大家聽咩叫有心無力

米路就傷完出黎成碌撚咁
冇晒球感 又遲鈍
摩迪踢埋佢果份
攻當然做唔到野 不嬲純防中
但守又永遠唔揪見人
臭西米路

不過好在而家領先一粒
當比佢踢多d 試下幫佢踢番起個態
如果唔係繼續鳩落去對大家都冇好處

B9真係吹佢唔脹

拉膠先係

睇到46分鐘忍唔住笑左出聲

拉膠

鳩下鳩下又入到波

賓周好大機會係皇馬鳩到收山

如果c朗入到2粒或以上我自拍生吞半斤綠豆
絕不走數

下年做後備前鋒啦
最緊要唔好係正選

絕不走數=走梗數

垃圾皇 臨完半 先識入

走數爛西西

c羅太強大了
門前交給本澤馬打門
一輩子球迷

你有?

磨迪可否要老

與賓周為敵注定失敗
西瓜, 謝絲, 達子, 小豆

正氣又有排正選

一入波即刻去攬契爺光頭佬

14號屌你老母啊

摸屎忽

兩閘d傳波真係好西

占士比米路更值得正選

寧願摩迪客串防中，出isco

屌你唔好話占屎比拿華斯更值得正選
搵攻中同防中比
係都高仔比米路啦

占士丹尼路未來5年主力黎

咁樣踢落去隨時比人追和
然後又要叫拉膠落場

兩閘傳波過份垃圾

比綠豆蛇鬧完臭西米路
米路踢得好左

兩閘傳波垃圾 下半場前面唔見晒人
得D中場踢緊

連傷前既一般水準都未到
更莫講話高峰果時

賓周真係得翻啲射門技術，啲配合二傳真係已經差哂

對面好似好撚茅咁

鈍到同米路一樣

睇定射都唔入

門將唔好撲啦

人地美洲D踢法係偏硬淨

好似係

難既老實講
龍又未失位
又有兩個人響度等比你省

大屌左聲 禾朗真係無運

搵達或馬利安奴出黎衝下啦

講開又係，好撚硬淨

點解冇我份

屌奶星 有線條友講左成場都仲講緊拉膠頭鎚好勁

大家要相信我

兩次喇

我愛你

好掛住我聖啲反擊

正氣又搞事

牙朗你做乜撚野?

C朗護空門

中堅朗

迷聖手足

笑撚死人咩丙朗

假波朗

阿朗做埋中堅

換l 左c 朗去啦

應該比正氣跳起遮晒或以為佢頂到所以放鬆晒

不過賓周馬陰鳩我朗

啊朗 .....

有冇得比馬撚哥踢下

屌奶星 你唔係頂就咪撚搶位啦

賓周爭咩食

呢球唔關佢事啦,知道唔夠高都縮,係c朗咁都唔入

信我

成個人遮住阿朗 無啦啦縮都唔關佢事

信左你好耐
有料到未

c朗似係比佢影響左

佢條頸完全冇fing過

好明顯係阿朗諗住賓周會頂到就縮啦
點估到佢會漏

咁佢都要跳架,唔通唔跳咩,跟住明明跳就頂入,但又縮左唔入,你地咪又係屌佢

機師真係幾靚仔

球王落場

占

唔好內閧

出占屎都唔出伊斯高
唉

垃圾

老實講
而家呢隊皇馬真係好拎二線

除左卻奧斯同摩迪 阿朗

咁其實佢入左咪冇事

拿華斯

咁都無咩理由屌賓周

聖朗唔齊腳真係好鳩

出mariano啦

個波跌得唔夠快都無計

回憶下 頭半季都係我聖carry
一唔係到

收卻仔都唔收摩迪

好心換正氣啦。。。
卻奧斯靠佢穩住個中場咋。。。
兩閘傳波咁西。。

朗聖互斬波比大家入

你都識講佢縮 佢縮唔屌唔通屌阿朗反應唔到？

James

三個方案
摩迪卻老斬
兩閘斬
聖朗互斬

積積埋埋咁多年
而家係咪都入佢數架啦

卻奧打d弱d既隊控場真係好穩

機師真係唔值正選

幾時換isco出嚟

Ha jor
你估光頭佬唔想出猩猩咩

老老柒柒啦 一個前鋒咁嘅波捉唔到時機 你幫佢瀨落個波到？

無計
成隊波得佢一隻翼

真係靠勤力同盤球好only

想問下唔出機師出邊個 有翼咩

on9占又傳比人

一直只係賣勤力
質素真係二線
突破唔係強
傳波又唔好

但都好過有料但唔跑既

機師draw到唔少foul 仲有一球比到我朗

今季盤球都稱唔上好 上季好少少

勤力+肯爆肯搏=有罰球=做到野

沾屎

絕招咪係搏十二碼

想問下翼位bale傷左唔出機師出邊個

但佢今年真係上多左好多腳

上場咪斬左球靚波比mariano

叫施丹自己落場踢囉 夠曬班正選

達！

達子

一係叫bale斷住腳咁踢囉

可唔可以收起牙朗同監獄馬

達仔

拿祖

唉
好心兩邊傳中比小小心機去斬啦
球球都前柱唔過頭
一係就大力到飛出禁區咁制

老老柒柒啦,呢球咪又鳩怪賓周到,唔跳漏左c朗無預咪又係屌
最大問題個波都唔到賓周

唔到點解要跳呀 fake隊友呀

球場食煙

跳左先知個波落低慢都無計架

屌 垃圾波 抵死一世比人叫賤種 又唔落底 又唔攻 拖慢黎踢

兩個都根本要收起，冇活力

輸好多呀ching?

抵撚死

咁點解要怪c朗

咁你都識講啦
咁唔通c7又會預到賓周踢完但係又漏咩

實係買左大波

咁小事都有得嘈

James踢唔到英超

笑撚死 唔怪得賓周馬 但可以話c朗咁都唔入

皇馬傳統

痴鳩曬線 賓周馬唔屌得 但屌鳩c朗咁都唔入

好在下半場臭西米路踢好番好多
如果唔係真是被456
換走卻奧斯 成隊波都西左
壓唔住黎踢

機師斬波傳中算好啦

似買左角大
屌唔落底

錢 是小 睇到呢d足球 真心悶撚過澳職 進攻又流 出黎搞笑

機師上年Fit到入埋國家隊都俾人鬧無料

換出黎既係舊屎有咩計

屌 邊個咁衰逼你睇呀ching

出占屎想壓住黎踢都難

咁閣下有乜建議

唔值叫 可能佢想自己落場踢

光頭佬死都唔出ISCO

留力決賽

屌佢老母

錢事小？字都未撚識寫學人睇波

西波不嬲係咁架啦
第一次睇？

我鍠完全無配合可言

和仔對沾屎既評論好中肯：

「咁既體能仲想踢英超！」

就咁睇留言仲以為輸緊

機師比細路呢下

今年中場用人好難捉摸

靚係靚 但唔值正選囉

守住

攻條毛咩 對面密到

好撚好笑 我買左角細細波

突登跑過黎搶隊友波自己唔走位

佢呢d都唔岩踢哥狗足球 邊值正選

lm絕殺

咁高得丙朗先得架啦

埋齋

米路上下半場真係兩個人黎

又係最後一擊

牙朗終於入波波了

我朗終於入波

沾屎助攻

阿朗開左時間停止器

想點呀

撚有越位？

？？

咩事

到底而家球波係點

入定唔入架屌，玩左成2分鐘

想點 入 唔入 又入左

做乜鳩

屌 球證們想點

越位?

入左 順便睇埋帶

屌你老母 咪入左囉

睇片?

乜撚野事

球證幫手拉布

唔係要回帶既咩...睇左咪知

阿朗專登縮返後先起跑 一定無越

好正 Video Assistant Referee

你試下吹唔入？完場比丙朗擺你上台做人體盛呀！

on9 對面當越位開波就唔當入咁撚無賴架？

屌 嚇撚死

on9 證明呢個回帶唔可行住

應該要有啦 Video Assistant

係c朗咁都唔入

重播鏡頭 搞咁多科技

最後又畀我朗入返粒

一陣又話誤判啦

個技術係好, 但係球證ON9姐

呢個回帶功能真係好撚複雜

收工

鹿島鹿角

應該要球證叫佢地幫手先好睇
無啦啦玩鳩球證都有

鹿角個球12碼又係咁,好易打假波

咁既態打人地主場球隊
感覺好危險

唔係 係C朗以為條廢柴咁撚高入撚緊
跟本都無俾反應 點知正氣真係漏

乜唔係場邊托電視既咩

決賽:皇馬對

其實回帶一早應該有,但唔會拖咁耐...,直播都好快睇到有無越位

C朗回想起係日本嘅恥辱入4粒

on9 係個波唔到 係c朗咁都唔入

fing下fing下

原意係好 但技術未support到
除非佢做到好似goal line咁快 唔係嘅話咁樣睇來睇去其實都幾無癮

Playback 正喎 應該好似NBA咁全部一齊望電視

一早出james咪屌打囉
玩燒味唔出james

靠拖舟狗屎運都夠殺

咁搞補時補十分鐘都似

On9 係C朗無諗住頂

出左黎之後 踢左一段咁短既時間
見佢跑快幾步都就扯哮咁制

上面個堆係堆笑鳩占士
第二球又係靠占士靚傳

廢事一陣間誤判又嘈

on9 c朗100%責任 咁都唔入

又係打啲垃圾波

佢D盤控真係好唔順暢

唔好On9 啦 根本以為正氣實頂到

咪又係助攻